［推推推］其實要畀多啲P牌仔一啲限制

1，回貼嘅數量限制

2，每日開post嘅限制

唔好咁琴日發夢已經比人打到傷哂 起身想係連登打個飛機都比人歧視好慘

有個P牌已經好好，唔好搞到成個香討咁

支持
P 牌狗